煲撚爆香港警察個PAGE唔撚該

report,俾嬲,留言,要佢連自己狗竇都出哂醜

等佢地連自己打飛機既地方都收埋皮

推

文宣唔該做埋英文,做大肚婆單野講埋出國際,要佢地醜到全世界都知

做自己做到既野

做自己做到既野要佢地匿番入老母個閪入面

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月